其實d公司唔太想女員工生仔都係有原因

好多生完就辭職/轉工, 最後現有公司蝕本

證明你間公司俾狗做

有啲嘢大家心照啦
你係交到貨話之你生十件

請得女員工就要預左啦

我間公司某部門老闆真係講專唔請後生女
因為1個SECTION 得一個人
佢生仔要搵人頂佢好難搵

你啱, 如果連登仔做過人地上司, team leader or supervisor 就會明

辛苦 train 撚完一個staff , 佢做做下同你講去生仔 , ok 無問題

但多數生完仔返嚟 , 就辭職 足足 十幾個月無左一個人手